（自殺式兇習）重慶男當眾演講 大喊「罷免習近平」

中國重慶一名異議人士張吉林，在重慶江北區觀音橋廣場，打算公開發表演講「罷免中國國家主席習近平」的言論，遭到10多名當地警方，被以涉嫌尋釁滋事罪，刑事逮捕、拘留。

據《自由亞洲電台》報導，中國異議人士張吉林，網名岳家槍，17日晚間在微信群組裡面發表「針砭中國時局的言論」。18日他又在微信群裡面預告，表明要到觀音橋廣場去發表演講，下午4點抵達後，正當他向群眾演講時，10多名警察立刻將他逮捕，上手銬押至一輛無牌小轎車離開，同時發出刑事拘留通知書。

張吉林演講的錄音提到「我認為罷免習近平，已經水到渠成，中共是不會把我們怎麼樣的，不信你們就看，我在廣場上整天的演講，人聚得越來越多，我既然敢講，難道還不敢聽嗎，所以我相信我們觀音橋這個地方，是追求民主憲政，實現民主憲政的橋頭堡。」

RIP

真正烈士

大陸人都夠膽過港豬

無論雨怎麼打

夠膽過99%連登垃圾

煙花。 完了

我認為罷免習近平，已經水到渠成，中共是不會把我們怎麼樣的，不信你們就看，我在廣場上整天的演講，人聚得越來越多，我既然敢講，難道還不敢聽嗎，所以我相信我們觀音橋這個地方，是追求民主憲政，實現民主憲政的橋頭堡。

觀音橋烈士

佢應該想自殺，諗住鬧9 xitler搏個好名聲

係大陸屌9習近平就要坐, 佢都敢屌
相反係香港屌9習近平唔洗坐, D香港人,特別係之前果班陳雲同泛民支持者就選擇歌頌習近平

支聯會支援咗未

以死相搏

花式自殺

以d就叫以死相搏啦
連登條友又笠水又搬龍門